諗深一層，攬炒巴係一群（個）咩人我地都唔知，點解仲有咁多傻鳩入錢比佢

身份又唔知
連佢背景佢係咩人我地都唔清楚

先唔講佢背景未有任何值得信賴既地方
先頭既言論既可信性
先頭話有人用100萬買起佢
證據？fc左未？邊班人買起佢？仲有佢點知？成件事疑點多到

先唔講平時佢既計劃又空泛無針對性
國民區議會？有咩用依家區議會贏左so what
去東歐去北歐搞咩姐妹城市？究竟有咩用同做緊咩
登報好有用？世界變得咁快幾日就無人記得啦
國際遊說？都成年了外國仲係含人民幣含到好爽

越諗越覺得攬炒巴（團隊）
好似早排cctai堆法師風水師

每隔幾個月叫人籌百幾萬美金
成條數唔透明
又唔知你係咪真係做
成效又有咩
大佬你買股買波馬投資都有期望回報架啦

真係唔明咁多疑點
成個團隊咁無用
都唔知入錢比錢佢做咩

人哋咪放咗條數出嚟
有冇睇post

收嗲啦 藍絲狗屌你老母落地獄啦

樓豬好準時返工

拉

最多咪比佢1萬幾錢

而且佢之前真係做到好多野

去到依一刻
講個信字

信就信
唔信就算

真係唔話你係五毛都唔得

仲日日想光速革命

追蹤咗佢

一個字 信
兩個字 信任
或者結果你啱 但我唔會覺得自己被欺騙
開心下啦 香港人

完

起底
拉

請善用不推文回覆

block柒條五毛狗

一起底就知佢係五毛
拉

一球懸紅之後就叫pr抹黑，唔係話唔驚制裁架咩！？預左架拉唔係咩？

咁夜都未收工？

因為淨係佢提出"攬炒"依個概念、多份sent過美國國會既控訴信、同眾籌登報團隊既合作、帶到美國國會議員黎香港，淨係依幾單都已經帶領香港抗爭行咗唔知幾多大步。

眾籌千零萬港紙俾佢，我當佢自己洗咗佢都好都值啦屌你老母五毛狗！

有班五毛要打國際線架，啱啱先開工

等等先
攬炒真係好咩
睇下上班台先

人地之前幫到盡個陣，你幫你啊爺含緊撚咋傻閪
Post又唔撚睇又要衝出黎認大頭
拎5毛番去劣鳩啦垃圾

諗深一層，你係咩人我地都唔知，點解要信你？

幫左d咩？

block鳩你條柒頭先

駁唔到就block

你？

連登個個都唔知背景 一定係想呃你 你都咪撚同我地溝通啦
你妄想症甘嚴重？洗唔洗眾籌比你睇精神科呀？

贖罪卷

唔好中計呀 可能呢個就係佢嘅目的 呃9你俾錢佢醫病呀

分化技術低質到無眼睇，垃圾到五毛都唔值

我好撚多錢
同埋無必要眾籌

勿回

會員 #60916 - 山齊士超級綠洲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

12月1遊行有200萬人,我派Lm既連登仔,每人2000蚊,絕不走數 - #1

懷疑製造派錢假象

不如幫幫白鴿黨裝修 - #1

新口號同洗腦金句！想贏既入嚟同我宣傳出去 - #1

保護休班警,你我有責 - #4

其實借運動識女溝女有咩問題 - #1

意見及舉報：

100萬買起佢真係流流地

一定唔止

100日圓就差唔多

善用起底功能

佢哋做嘅嘢要花幾多功夫同時間
同你咁坐喺度打幾個字就話諗深咗一層
不撚知所謂

低級五毛狗

1000萬就差唔多
你阿爺係咪咁唔掂啊

三個po就引到一堆真心膠真五毛

其實佢cap 就緊架啦
不過我覺得如果真係幫到香港
發國難財都抵俾佢賺既

你覺得真係幫到咩

所以我個人從來無課過俾佢
不過香港人最多就係錢

身邊堆人好中意課金

好

同之前六道仙人差唔多 連登仔錢勁易呃

又係你隻跑馬分化狗

笑死我 你一個分化post收幾錢？

五毛狗又開工了？

要搞分化都搵第二個啦
人地玩到咁激, 就算唔公開條數, 佢既風險成本都值得捐錢比佢

如果攬炒巴同樓主比，我會信前者，起碼有track record. 講完

支持你

Ching識唔識獨立思考
我由頭到尾開咁多po都係想人獨立思考
唔好盲信大台盲目咁去送錢
由屌612到龍門到泛民屌初選屌35+到屌攬炒
如果佢地無問題既
我就唔會出咁多po啦

拉完就BLOCK

隨便
反正我講既野你地都唔會去思考去諗

叫人思考自己report都唔識睇

五毛拉

就係睇到佢份report空泛
實際既內容得啖笑

好撚多錢上黎做咩

合理過交稅好多喇 籌到錢都係本事黎

我唔想知佢係邊個

開po撚狗真係好爽

收嗲啦

睇到你地嬲豬
又拉好爽

拉完又點
咪又上熱門

屌你老母個個POST見到你係度搞搞陣 仆街咁撚5毛AC 滲透晒

屌你老母 生滋狗仲咁撚柒串 比D質素啦 5毛生滋狗

你老豆老母 女朋友老婆比黑警屌緊呀 收皮啦

五毛樓豬曱甴講背景真係提左我要做fc
死曱甴